Gottlandi Koggo konna Kohtu Moisa Wallitsusse ja Keige walla perremeeste polest sai se Peter Kaeras Marris Kaeras Poeg Pilgose wallast,Gottlandi Walla Korwa wsto wöetud
Pea Kohtu Mees Laes Moondo,Kohtu Mees Roman Pehgme
